九龍塘 中石化油站差啲爆

屌你黑狗放tg
有火花
千祈唔好整爆呀

中石化爆囉 戰爭緊

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

爆啦仆街手足小心

甴近平

警甴

岩啦，整爆佢

消防測試

想爆

做咩唔爆架屌

其實油站唔係真係咁易爆炸

爆撚埋佢啦屌攬炒
手足要及時閃人

想睇成個九龍塘收皮

蚑資企業爆我冇所謂

!請廣傳!【緊急行動】

持BNO的和理非者，如今晚可到英領，甚至留守，請攜同BNO盡快前來。

如今晚未能前來者，亦請明天加入我們，同樣歡迎留守。

據知明日銀髮族亦會到英、美兩領事館請願。

今中大學生被困，乃存亡之際，不能一拖再拖！

我們以人道危機為由，要求英領立即對持BNO者作國民庇護！

我們亦希望以此為契機，救無BNO的學生離開香港！

現時到場者人數約十，急需增援！

如閣下持BNO而非前往中大或開花者，請盡快前來加入！

我們當中有人有意留守至明日，故如能共同進退更佳。

UPDATE:

9:30pm:
英領在場手足一手資訊：
英領職員講解可以點留守
灰磚範圍就可以
佢哋好歡迎我哋留守
救啲手足嚟英領休息

急需帳篷

--------------------------------------------------------------------------
中大正發生被政府默許的校園槍擊案

A campus shooting with acquiescence by corrupt HK Government is happening!!

你話係係和理非?

咁去英美領事館求救都得啦掛

中大學生隨時被槍殺

而你又肯為佢地做D咩?

水炮車到南昌街驚石硤尾由cmc入

爆囉

痴線油站爆炸
班狗都走唔甩

咁咪仲好

實驗是檢驗真理的唯一方法

仆街 易爆炸

推

你估講笑啊

佢地下存左幾多易燃 電油
唔係都唔會禁煙 禁明火啦

電腦大爆炸。

關我咩事

個油缸係地底...

炸個個都會死

其實冇你想像咁難

屌佢西灣河都係
成班毅進甴喺油站隔離放tg

港島遊行 成日係灣仔個油站tg架拉 幾個月了都冇爆

宜家d TG仲要曉噴火

疏散左員工市民先

啲人掟汽油彈就住掟

拉長Ｄ去其他地區
要佢難忘星期二

救中大！
救香港！

睇撚住丫

毅進唔讀書

痴撚線㗎
手足咪撚學

油站都射....

有火屑㗎大佬呀

支那tg連石屎都熔到

woah

油站爆係講緊150米內都瓜
1公里內都燒到爆到
3公里內有feel

班狗自殺呀?

傻㗎屌

油站本身的確有好多重保護
係唔容易爆

不過喺油站入面嘅車就唔係咁講

唔信嘅諗番以前有無睇過啲油站燒車嘅片
燒著嘅係車, 唔係油站

即係話如果有車入緊油，呢個先係要留意嘅野

推比mon po狗睇

睇清楚附近有冇人同職員先

佢哋邊有常識...

拉長Ｄ去其他地區
要佢難忘星期二

其實真係無可能燒得爆, 唔使諗

頭先果度無

今晚場地多
拉長佢唔夠力

睇黎毅進仔係戰爭突破點

係咪㗎
班狗真係做實驗

快撚啲爆

班狗驚閪咩
佢哋心態到時真係爆咗咪屈係示威者放火

呢條友想放火燒

拉長Ｄ去其他地區
要佢難忘星期二
今晚場地多
拉長佢唔夠力

拉長Ｄ去其他地區
要佢難忘星期二
今晚場地多
唔洗守
拉長戰線佢唔夠力

ok

汽油唔係好易汽化
混合空氣一有火化爆到開花

快d爆